有冇人endclothing夾運費?

發覺sale有啲鞋好撚抵屌
心郁郁想買番對
有興趣可以上佢個網睇下先
由於我未試過搞呢啲,如果你識既不妨做搞手
希望3-5個可以成團,太多人搞唔掂

見親endclothing 求夾單post我都係會建議幫襯某s字頭團購算 $20一件 買等多就唔好啦

同求

Google下啦 打end clothing代購 應該得一間s字頭

$180 5日內送上門
都要諗？

有巴打夾運費？

等緊 Black Friday

11月11會唔會有all 20% off le

真係有
有無人想夾

有興趣
點join?

+1

有咩
咩code?

有性趣？仲有無人夾？

我可以開團
不過呢排比較忙交收要就一就我o係港島線
有興趣就tg me: allbutnut

求我

SINGLESDAY

溫馨提示個DISCOUNT CODE得一日

咩code

巴打可唔可以share個code

Tips “#18”

Matchfashion 有private sale sd左俾我

可唔可以些牙畀我？！